［mhw] 應該冇人入既片手劍討論區

以前打psp玩過一排片手，今集玩斬斧到悶，轉左片手 好過癮，保命一流，高機動性
有冇同好

何必呢

想整套奶媽裝玩下
廣域係唔係一定要滿?完台仔話2，3個範圍已經好大
有冇配裝可以參考

我自己套片手奶媽裝，唔駛怨念料，遲D有靚料可以再換裝推高D 防/出耳栓3

菌豬頭套a
追縱者服飾B
杜賓腕甲B
烏爾德腰甲A
烏爾德護腿B
友愛護石III

出 廣域5、最愛菇類3、龍耐3、雷耐3、瘴氣耐性3、無傷3、回復1
連護符果D 410 防左右

換腰同腳做爆麟可換做耳栓
有一粒茸食珠可以換走腕甲 砌3件套 出多個技